有冇人老母煮飯係同我老母一樣

我老母之前試咗有隻泡菜炒餸好食，跟著就每一味餸都落嗰隻泡菜，就算食落九唔搭八都話好食
近排佢鍾意豆瓣醬，每一味餸都落成匙豆瓣醬，同佢講佢又話唔好食，救命呀
利申：我好愛我老母

有冇清都係咁

冇辦法

全部餸都豆瓣醬，就嚟死喇

清你都係咁？

1個月
d餸重複十鳩幾次

我老母係每一樣餸嘅做法永不改變

我都係
之後一句唔好食
收你皮

之前有一排佢試咗瑞士汁雞翼，覺得幾好食，跟著就開始每一味都用瑞士汁，瑞士汁豆腐etc

講完以後都無飯食 所以不了
何況其實唔係唔好食，係悶啫

就係呢隻

你老母好叻
我老母最叻個樣餸係..
罐頭豆豉鯪魚倒落隻碗放入電飯煲焗熟佢

間唔中煮到一味好食既餸
老豆又開口賺佢好食既話

咁就仆街喇

來緊半個月晚晚都係煮同一樣餸

*讚

餐餐都罐頭？！

一撚樣

笑撚咗，所以唔好亂讚

個個老母都係咁？

點解唔拎個碗仔裝D醬比你母親大人點，要煮緊落

我母上煲湯亂黎。白果，腐竹，豬肚，紅蘿蔔，花膠煲埋一煲野。見到飯都唔想食

幾可愛吖

你問我老母，我都唔知佢

唔係雞翼魚蛋做料算係咁啦

食成個月都咪話唔厭

屌你老味有一次我讚咗老母整個支竹火腩好食，
跟住食咗兩個星期晚晚都有呢味餸仲要老閪咁大碟